發起一人一電射鎗活動

好耐無睇過幻彩fing鐺鐺
好想睇到一人一鎗咁射上天再fing fing下咁
各位, 鴨寮街見

試下自推10下

10

9

雷射筆呀

8

7

6

5

4

3

2

1

係喎, 自膠

一人十槍啦至少